屋企得你一個人果陣會做d咩白痴野?

細個到依家都係火影咁跑去廁所

屙尿出街

隔空抽插

喺廳打丁
不過屋企有人都會照做

利申：同男朋友住

念力打丁

裸體坐喺梳化睇電視

開大聲咁睇av 仲會好大聲咁喘氣

亂叫亂跳

唱歌

同兩隻貓鳩up

不斷玩丁，玩到硬就收手，一開始軟就又玩返硬去

跳光速屌閪舞

拎住條底橫係到fing加唱歌

試下含自己條撚

我試過扔左一粒鹵水蛋落樓下個游泳池

執房，一執我就翻箱倒櫃
所以ｄ咸野抄晒出嚟

係廁所入面跑圈

dum 張床落街

播狗做愛既片俾隻狗睇

咁殘忍？

等佢有得睇無得食

在客廳打飛機

度下屋企廚房幾大